落雨又話唔踢，曬又話唔踢

香港地天氣唔係曬就落雨
咁撚姿整不如打羽毛球算啦

打開藍球